有冇人睇the kills?

The Kills, Live in Hong Kong
Date: Feb 28th (Tuesday)
Venue: MacPherson Stadium, Mong Kok
Tickets: Seated HKD530, Standing HKD590

$600 有d貴